如何成為一個好口才既人？

認真問

又諗起，，，，，唔講咁多

睇多d書
無內涵點會有話題

睇書還睇書,你點表達先係重點。你表達得好既,講紫薯拉絲都可以吸引到人聽 表達得唔好既......

Salas

都係睇多啲書
個人有邏輯講野唔會差

最普通令人覺得口才好既人都係講轉數反應幽唔幽默

同感，自問口才唔叻 ，打文反而多啲時間去諗返自己想講乜。
講返先，留意到一樣嘢, 就係吹得水，轉數快既人，講無聊嘢係好鬼勁。麻雀呀，打機呀，一講可以好撚認真。口才唔一定要幽默，但一定要接得快，同make sense. 就好似打牌咁，亂出牌會輸，出得慢畀人話站長。

認同 好想做個種人